香港警察：林鄭月娥不代表我

堅定不移走林主席的道路

林總快啲出嚟

反了反了
軍閥主義

快D發動政變啦屌你老母
成班condom仔

Send 去林奠facebook la

我要買犽宿 我買隻科家斯俾你呀

我要買犽宿 加個skin呀

我要買犽宿 但係你琴晚差d爆線喎

我琴晚用犽宿我洗俾人單殺？

你用犽宿場game輸咗啦

😂😂😂👀

學埋藍絲玩改圖,屌